\input{../Utils/preamble.tex}

\begin{document}
    \title{ Sistemas de información para hospital}
    \author{ IT Governance \\ 3cm9 }
    \maketitle
    \newpage
    \tableofcontents

    \chapter{Definición de la empresa}
    

    \chapter{Planeación y preparación del equipo de trabajo}

    \chapter{Diseño del proyecto}

    \chapter{Productos o servicios ofrecidos}

    \chapter{Evaluación}

    \chapter{Propuesta de la primera etapa del proyecto}

    \chapter{Conclusiones}

\end{document}